有冇人覺得而家啲人感情價值觀扭曲晒

一大堆人用交友App出軌，仲要覺得冇問題
識咗兩三日就話拍拖，跟住兩三個月就散，咁不如唔好開始
識人A380，佢地會覺得自已好自豪

係識兩三日就小西，兩三個月就換個黎小。有撚愛情。

會形住遇到嘅人都係唔認真